Лицензия
Данный голос распространяется по лицензии "Публичная лицензия Creative Commons С указанием авторства-Без производных версии 4.0 Международная": https://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/

Команда
Артем Плаксин AKA maniyax — общее руководство
Владимир Пыриг AKA VovaMobile — координатор проекта «Синтезатор українського мовлення», инициатор создания голоса
Марина Герелюк — монтаж базы голоса
Денис Шишкин AKA Outsider — обработка звука
Сергей Паршаков AKA Electrik — обработка звука
Томаш Билецки — обработка звука
Бека Гозалишвили AKA Gozaltech — тренировка голоса
Звонимир Станечич AKA 9a5dsz — тренировка голоса

Диктор: Владимир Беглов (журналист, радиоведущий, лектор)

Связь
Синтезатор українського мовлення: https://facebook.com/syntezator
E-mail: vp88.mobile@gmail.com
Сайт лаборатории: https://rhvoice.su